\documentclass{article}
\usepackage[final]{pdfpages}
\usepackage{color}   %May be necessary if you want to color links
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true, %set true if you want colored links
    linktoc=all,     %set to all if you want both sections and subsections linked
    linkcolor=black,  %choose some color if you want links to stand out
}
\title{Riunione 3}
\date{2019-12-05}
\author{Mario Turco}

\begin{document}

\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\pagenumbering{arabic}
\section{Informazioni}
\subsection{Partecipanti}
\begin{enumerate}
    \item Mario Turco
    \item Giuseppe Rauso
\end{enumerate}
\subsection{Argomenti}
\paragraph{}
Raccolta delle domande precedentemente scritte con relativa espansione, correzione ed ampliazione al fine di 
ottenere una lista di domande precisa e mirata che porterà ad un migliore information retrival.
\section{Vecchie domande}
\begin{enumerate}
    \item Recensione e commento sono entrambi parte dello stesso ogetto? Ovvero, descrizione testauale e valutazione in stelle rappresentano la recensione oppure sono due(stelle, descrizione) oggetti diveri?
    \item È possibile fare una recensione con solo il rating?(Stelle)
    \item È possibile fare una recensione senza rating ma solo testuale?
    \item Utenti e recensori sono la stessa cosa?
    \item L'utente registrato (il recensore) può cambiare altre informazioni del suo profilo oltre al nome utente? Ad esempio cambiando l'email, la password,etc...
    \item Il recensore sceglie se usare il suo vero nome o un nick name. Quest'azione viene fatta al tempo della registrazione può essere cambiata tramite la gestione del profilo oppure va scelta ad ogni inserimento di una nuova recensione?
    \item Cosa significa gestione dei visitatori?
    \item Bisogna implementare anche un sistema di login/registrazione con Facebook, Instagram?
\end{enumerate}

\section{Nuova lista di domande}
\begin{enumerate}
    \item Posso creare una recensione senza stelline o senza descrizione testuale?
    \item Qualsiasi utente può scrivere recensioni? 
    \item L'utente registrato può cambiare solo il nickname o anche email e password?
    \item In ogni recensione, l'utente deve specificare se vuole usare il nickname o il nome utente, oppure può sceglierlo dalle impostazioni?
    \item Bisogna implementareun sistema di login/registrazione con Facebook, Instagram?
    \item Cosa significa gestione dei visitatori nel programma di "back-office"?
    \item Tramite il programma di BackOffice è possibile cancellare recensioni di altri utenti?
    \item Che altre operazioni di gestione delle recensioni è possibile fare?
\end{enumerate}    
 \end{document}